點解唔推埋上微博？

係咪應該將條私刑片
放上微博
tag晒班「我支持香港警察」嘅偽人
睇下佢地點回應？

傻仔

班大陸人習以為常
公安咁做好正常

大陸閪:警察小哥哥們向你們致敬,暴徒死不足惜,辛苦你了!往死裡打!!港毒必須死!

唔好妄想改變大陸啦，醫返都哂藥費
只求香港唔好傳染到

目的係要班偽人出醜啊

仲有事主只係飲醉酒
唔係暴徒啊
矮僧都成日飲醉酒啦⋯